有冇水瓶今日生日？

今日生日，毒撚想乞句生日快樂
利申：奮鬥中

生日快樂

我都係啊屌

奮鬥緊咩

夢想

多謝

加油加油
我最大嘅夢想就係移到民 住大屋 養狗仔

Happy Birthday to you too